有冇人放唔底同ex啲回憶

但已經唔再中意佢

都無ex😭

每次諗到只會好後悔點解會一齊過

._.

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

佢好衰。

？

好掛住佢好想一齊翻 好想翻翻去一齊嘅日子
如果你見到 不如我地一齊翻

總有好嘅地方同壞嘅地方嘅
但會寧願咩回憶都冇會好過啲

有成日都會睇返相薄 諗起我地以前幾開心 諗起以前經歷嘅一切 一齊返學 一齊放學 一齊食好西 一齊挨窮 一齊煲劇 攬住大家一齊訓不過都已經分左手 大家都有大家各自嘅生活，呢份回憶擺係心入面就夠。

iphone有時彈d舊相出黎

傻閪

好掛住佢

發夢會見到佢 兩個人若無其事傾計

但已經冇見六年 同埋真心唔再鍾意佢

如果我ex同我講依句我應該會即刻同佢一齊返
分咗手兩個星期好撚掛住佢

一個人太好記性其實唔係一件好事

唉

分開咗五年 但完全放低咗
寂寞嘅時候都會諗起佢
因為個時讀緊書 純粹鍾意大家就一齊
而家出到嚟做嘢 冇咗嗰種好單純嘅愛
啲女要睇你有冇錢 有冇樓 番咩工

都散咗一年 佢都有女朋友了...
真係好掛住佢 呢排又係咁夢見翻同佢一齊嘅場境

放唔底同佢相處嘅一點一滴
同ex一齊左5年 分開一年啦
但仍然有時會諗起佢 明明已經唔中意

個陣嘅青春嘅味道已經搵唔番

放唔低，但都唔會想一齊返

個人一靜，好容易就會諗起
好多細節位記得一清二楚
尤其同佢去旅行既回憶
好似尋日去完咁
讀書有咁好記性就好

係快樂既回憶，同時又令你不快樂
愈係想忘記，愈係記得清楚
我無搵D相出黎睇諗住封印
D野都仲係記得好清楚

回憶就好似鬧鐘
無論你願意唔願意
佢都會定時定候咁提醒你

散左3個星期
唔知點放低
每日都有回憶滲出黎

我都想 但已經無望

巴打講得好中

完全無點搞

真係
仲要因為咁而錯過更加多既野

成日仲會夢到 無時無刻都會諗起明明已經分得好開了 但仲會覺得仲有連結

「認清現實，你就能活」

我懷念 但我不想回到以前

放唔低回憶同相伴既時間
但係個人就冇乜掛住

回憶可能放得低
但活生生既人真係好難放

散話咁快就散咗成年 點解仲放唔低同你之間既回憶

多謝你unfol咗我 咁樣就唔會手痕睇返你為我出既po

x2046

del咗啦

好掛住佢 日日都諗起佢 好想翻翻去一齊嘅日子
好辛苦 依加日日都好撚負能量，成個人
好掛住果種愛人同被愛嘅感覺
成日諗起都想喊
琴日，睇ig 見我以前啲朋友去佢屋企玩 ，心諗以前我都會係度，個心有啲唔舒服

咁就好

真

咁當佢死咗咪得,中意你嗰個已經唔係而家嘅佢

當佢死左就放得低咩

死咗嘅人咪係回憶，又係你話回憶可能放得低

唉講就易

十三年前既事我都重記得好清楚
做返朋友 放低左 見住佢結婚生仔

散咗幾日 開始睇翻相簿

「回憶太重不知怎放
淡化了
他的好處便容易放」

去聽吓 《逃生門》